北大嶼山公路見到兩架警車走緊

無圖，可以唔信。待其他人fc.

又見架交通警車入緊

一架豬籠又走緊